試著說:"柴油號"，不要說"辽宁号"

最尾果三粒字咩文黎?

其實叫瓦格良號

了丁丂
係咪万刀甲啲親戚

其實叫里加號

柴油號

舢舨就舢舨啦
駛鬼改名

重油號

柴油都不如啦
燒柴油 肯定冇咁多黑煙先

黑煙號

可能燒煤
蒸汽動力

自帶荷里活特效
個排場就嚇撚死你

使用最先進既“内燃機”，所以唔比你堆人影相

我怕D解放軍肺癌死

Sorry哩艘應該係俄佬野，fb啲人亂貼中伏

正評

光學迷彩

又炒？